是日晚餐 餓撚請入。。。

雜食

不知幾好吃

屎

No片.

多謝樓主 原本減肥好肚餓 見到你幅而家反胃唔想食嘢

D耳仔未通乾淨 重有舊屎

I Waited Long 時間 Also No 片.

全靠我你距離減肥成功又邁進一大步

那是豬肚

腸

Because I’m too ugly, afraid u will 笑my face.

咩嚟架？

Tai ma

you what

想食

腸咁識食

Y me can’t

文化b識食，大家食j

正呀吉